SHF 拉打特攝綜合POST613 無得對打出嚟把撚咩

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

7月通販

香港會早二日

7月靚盤推介
以下日魂預二日時間先到到舖頭
7月17

25號

港魂 26號收件

10月推介 日魂7月23截

11月推介

官方食評

12月推介

官方食評

幻覺嚟

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

題外話

九月後拎嚟鞭屍

失蹤人口

真骨 kiva
沒有圖片提供

笨大

開POST先發現過咗字數

留名

頭香

build開始埋尾，個劇情唔知做乜鳩

慢咗添

堅靚仔

幾好 精選

社長的愛

趕收工同要鋪排劇場版

算啦

我都有精選Medic 每個post 一張

社長

不了

起碼每日一張

預巴: 不了

口裏說不，但隻手好誠實

早過我

知你d反應

睇完信用詐騙師 不了

不過一日都推爆一個post

影分身

星期日都爆係無咩可能

難少少

話曬真毒日

煲劇日

你個套好唔好睇？

信用
幾好㗎 笑下無妨

係 等Build 時睇下

有8集慢慢睇囉

永夢: 賣身求無敵

出潤動都唔出無敵

背景色
黑色好定白色好

...唔代表無exaid喎..

有轉機

白色

出99

講呢d

未試過用黑色

籌號點都係 99啦

試下 打燈打勁d應該得

分分鐘係劇場版車車，出來同十億對打

未試過扭盡盞燈

....慳返

玩盡佢

太光 睇野好辛苦

精神

果隻真係提不起勁

幾時返

到底係點

睇台妹好難唔精神

都會入既

聽日，返到坐等米青百事

.... 預左架啦

有得睇，無得屌

今晚睇

咁都不了，不知幾正

睇完之後入社長派

諗緊屌唔屌車

lv0?

係支架

都係敵不過洋槍

尋找十億的故事

build

買啦 可以擺多好多pose

例如吊高天女來俾人

做毒撚更開心

架車幾十集無出現過

支架邊度買好

天女我想拆咗隻閪爪佢

的確自由d，但夜深個時

劇場版揸夠本

信和9樓
巴打報料

有位入得過

煩少好多野

有霧子

睇下先

要武器之嘛

扮咩
明明乳巴有老虎

有手指

正

更煩

所以琴日俾人霸左個電腦

又唔想打機
結果提早昏迷

睇波，好彩今晚決賽
之後可以休息一下

我情願昏迷了

少好多煩惱

出家人

早 新po黎明

早晨

努力

琴晚難得有少少時間打機 最後開左機都係熄返走去撚下拉打算

巨乳都不了

呆等百事

時大時細 果下濕鳩

多數係屋企冇乳 出到街就巨乳

有太陽添 之後倒水

今朝仲要同時巨乳+巨太陽

蒸返上嚟

睇緊build 睇到第7集

好瘦....

瘦先係必備條件

霧子也巨乳 小小事就放棄

腐女市場

w架車 連cj 1000抵嗎

全新
抵唔抵睇你的愛了

w.b.x crime~

扑槌算

仁叔係邊 岩岩追翻post有巴打叫我去仁叔

仁叔變身叫咩....
btw你有無睇過先..

嗯
費事左搵右搵

屌那星 要去太古我又無動力

出下城囉

亞馬遜 大佬阿唔係出城咁撚簡單阿

過五關斬六將

屌一頭一尾阿 大佬

東涌

搭觀塘線囉

美食沙漠阿

閒日搭先正

問佢旺角肯唔肯又唔肯 算數

陰公豬

癡那線搭去邊都遠架喇 灣仔金鐘我無乜所謂 入到太古仲係咪出城呢

好快啫

來回三個鐘

返工都要啦

我去轉台灣都唔洗3個鐘

交收就唔撚到就咪鳩要啦 timeismonkey呀大佬

sor自膠 我飛轉日本阿 係架機上面都係呢個時間就差唔多到喇

輕鬆下

我居然好唔爭氣咁笑左

冷靜下

橫睇掂睇都係出熔岩龍㗎啦 出乜撚野潤動

對比下社長

睇睇吓愈嚟愈想一次過去cj同rabbit tank

alpha!!!!

仲記得第一季變左屎水嘅sigma

笨大: 不出

攪唔掂秀髮 出99

決定出3人組真人shf

版權太貴

新帖留名

真毒日都要提神

Zi-O玩具江湖傳聞入面比較得意ge情報

混合武器
劇情大集結

埋返咁多年嘅尾

....經費過高了

真毒日

[img]
[/img]

拿下

休息下啦

上仁叔網買埋車 仲可以諗下買舊版 可能平啲

舊版咁柒

新版魂限 要預貴啲

1000蚊真骨cj連車 要去太古我放棄了

仁叔有直送咩

搵代運

哦
小心買上癮

預左加啦

撳上癮

y拍呢堆真係好易上癮
去完ins睇完實物同價錢就心裏有數

ins 陳列品

九樓無支架

爆米應該有？

11樓精品去14樓睇睇

爆米係邊

爆米玩具 fb 有地址

不過我睇過無

dllm

有支架 不過唔係夾夾格

有咩分別

人仔哪有洞俾你插

6月嗰時爆米買過

我大前日去 無
老眼昏花搵到

請唔郁菅田返黎系列

ha 搵到隻 100蚊

嗯....

係in s point買到

咪搵咗翔太郎 同佢一齊做專訪囉

唔去

炒到癡線

上網撳算

呢隻唔係人用 魂stage 4先係

唔係喎 你呢隻可能人同機械都啱用

格 爆石特效

我睇撚住佢人同機人都岩先買

加*

剛去完

Build點解隻隻都要食炒
後追仲貴過真骨

Build 電單車同night rogue 唔係

龍我有炒咩

叻啦

岩岩睇到架車賣850 連埋隻cj 1300
300蚊我去太古好似fit d

你諗啦

錢換時間

慎入 我睇緊戰隊

翻屋企算買左隻switch game 原本諗住睇埋場戲直落世界杯

加油啦

好地地唔得既

有間鋪岩岩話會翻架車 680左右

night rogue就算啦

真係滿頭問號
btw我無做潮州人

你諗囉
最緊要方便你咋

300換多隻玩啦

300買到邊隻

accel

抵玩

呢隻仲係300樓下 ？

想做入面個小朋友

嗯......

女記者留長髮更正

波平如鏡

你當ex aid lv99咪得囉

大奶奶呢 大奶奶去了哪裏?

果隻都可以
呢隻就暫時...

哭buster

呢啲要落成身cg嘅普通form 比盡出場3次
重要咁多型態玩 出2次啦我估

唔係Form, 係 Time Machine, 上面寫住Robo

定位似係Fourze 架機器人

暫時不懂欣賞

觀望態度

今年比EX AID 更似Game Rider

玩味十足

又有神既出現

今次Design 出奇地我幾鐘意

觀望住先

勁敵出現

勸喻大家唔好笑得咁盡 到時又打自己臉

財團B

鏜鈦揸得好實

我Feel 到會好好玩

鞭屍果方面

...反方向諗
邊樣野多人玩....

潤動！！

慳錢

落魂展唔該

有圖啦咩

笨大:還掂出得求其都有人買

沒有！！

好事！！

魂展啲野係咪貴到仆街?

BTW我都希望自己炒車

有慢貨
試參詳黑甲

神只有一個

血蒸！！

劇場版又可以crossover超級戰隊

新手請教
百事係唔係俾潤動當狗咁撚

五五波 ?

無睇想知
一陣唔係合體版就含得撚

呢套啲新野不嬲都初出就大殺四方咁 出多一兩集就話主角佢地lv up咗 所以只可以講55波

Hazard Level 決定一切

驚佢分開出好阻住

主角光環決定一切

合體先定hazard先

正正常常唔好咩

不如話劇情需要

我鍾意

食屎鬼好波

出潤動嗰時好似已經有harzard 冇咩點百事同潤動對打過 淨係平城final 百事同無敵對過潤動

Bandai玩具部需要

啫係無對手戲啦

大家想睇 佢地一齊變身

印象中潤動好似係負責屌打龍我海海同老實人

工廠阿嬸需要

睇下會唔會客串啦

兔兔又係路人系列

平成大集結 世紀豪華之陣容出演決定

每集都有相應商品

幫補演出費

Final 個隻Bi-Kaiser , 潤動還潤動 (雖然真係改色咁大把)

內海整ge Clone Hell Bro 打爆過電腦Simulate ge Hazard

但戰兔話 "Rider System Data test 唔到"

客串係講雷氣

拎返去劣

邊個係主角就可以笑到最後

心情決定一切

好在係男人做主角
女M到咪世界未日

btw decade可以再變其他拉打

環保用途 ？

包無蟲

好抵

是一寫真一入

老實說 唔一定 無

到你劣

出血

入面咩黎

一頁一頁咁丁

肯定正野嚟

慢慢丁

一頁15分鐘

慢慢介開層膠膜先

著實條褲

包無精蟲

落大雨坐巴士好似坐緊船咁

濺入

劣緊了

SHF?

皮套黎架

呀屌 自膠
無野啦

終於搞掂

ps4無新game玩

慎入

你太期待了

召喚一生

仲打緊dark soul

switch同ps4 雙修 btw 火龍特別版機

無開機了

gow咋我

mhw路過

你仲有玩咩

有更新咪打幾場囉

下個月出ff
套甲幾正

外觀定防裝？

唔知喎

真毒日 報到

希望係外觀

用枝操蟲棍彈下彈下

潤你老母！！！

誤會嚟

今日一入，$350港紙

抵屌
腳膠召喚

我仲有打 隻歷戰王麒麟難打到on9，我推血到200，雷耐剩係-3都可以滿血一下秒，痴撚線
而家先得5張票，想快手打多兩張就刷絢輝

屌阿 ching

sor又打錯 仇巴 可幫玉瑛買隻嗎

冇玩過mh，見佢出電腦版有啲想試但係值唔值得呢

加入ps4一齊打好過啦

奇撚無挑戰
差佢大細金

你玩唔玩畫質先

過左歷戰麒麟 我無玩了 仲記得on9統槍吉吉吉吉

呢隻野真心高攻到痴線，下下秒人

我嗰隻已經係最後一隻

我都鐘意玩槍

電腦版會差啲 其實又唔係特別追求嘅

我太刀派

想要龍我個胸大肌

大劍

唉之前同個巴打買要四舊

其實最抵係skull,$370

係你追唔追求畫質

眠槍 玩得好開心

噴射大劍

龍我邊有胸肌

仇巴你夠錢嗎

腐女需要的是排骨

追囉

個問題係我聽日已經返香港

台灣靚價

台妹妹波

堅正呀
巴打你好鐘意車車喎

PC啦

一樣靚價

好波*

咁你都知

好大對波*

問過囉

Ig睇咗啦

J咗啦

朋友話我知既

翻丁埋添啦

唔捨得J佢

呢個人相當有嫌疑

買唔買到多隻

你飛過去囉

見佢成日自揸
都係社長好 收收埋埋直接全裸大爆發

著BB衫扮BB

BB個袖幾長喎

個胸痕咋

預巴我啪唔翻個肩位落去

暮雨巴口裏說不 但係post最多美空圖係你

下

突破盲點

叼我手殘黑色個肩甲出左黎 我想睇埋白色係點整 點知整左黑色 白色啪唔翻份去

一係飛甲 一係膊連甲條join

睇住個小穴 插入去

我都好易甩

其實個設計係有啲怪

慢慢嚟 我之前換fang個真骨肩甲都以為啪唔返

唔好成日整T字手得咁誇張

鬆過阿婆 勁易甩

覺得換肩甲變fang嗰下真係好危險

見到圖就唔知點解咁諗

係盒沉睡中

其實成隻都好驚 下下拆

唔好阻99 同無敵

白色部分

你隻黑甲鬥買返未? 叫仇思貝幫你幫下

其實係唔見左定買番嚟中伏

佢返咗嚟啦
唔買囉
騎電單車咪得囉

港魂的貨

人少少咪認咗佢囉

擺明真愛

我仲啪緊屌

望下條小丁丁

我頭好痛

慢慢嚟

我隻手好大

出現了

我想問下如果日魂中sad,係咪知仇報
利申米青
驚百事中sad

精會跟下掛

百事幾錢
利申冇訂，要後追

訂價500 賭大細

btw叫你條女送俾你啦

唔食軟飯

唔洗賭大細
build 咁多隻得build 炒起過
後期出個d 都降哂溫
唔洗食炒都ok

到

各位巴打我整翻好了

大project
期待完成品

終於

屌你係咪改造屋㗎 （講笑）

出左去睇波 唔記得講翻

訓得 4:1

法國4:1?

Yes 剛剛4:2 法國仲領先緊

咁似兩邊夾好哂做入波搞氣氛

馬會最開心

唔係

Ankh好正
因為佢我入左shf坑

後追牙狼

值得擁有

牙狼打手

牙狼好差咩

夠鐘起身屙夜尿

點會呢 出得咁好先會有打手
不過真係靚既

無人氣就真

坐坐下急

有埋LED

早

早呀
無睇波都好眼訓

我尋日未開波就瞓左

差不多了

睇其他波

無

巴打們不掂 4點幾訓表示輕撚鬆

老啦

可能已習慣

我趁仲後生開始保養身體

瀨屎

每日一丁維持腸狀健康？

養身

關菊英

你自己下話

霧子medic落左柯打

互狙

到咗未

寫真???

肉照

medic 係裏面做隻怪獸曬撚哂

個人到左 個心未到

件貨呀

食肉獸

快
點

強
姦
樓
下

唔識郁

當然未
你D記做野咁慢仲好講

今日有瓜

中通喎

有Medic 識郁就話啫

唔洗啦

係喎耐到記錯哂
不過都買左5本雜誌係用D記

x先生 我係送亞馬遜 請問你有無人係屋企呢

霧子係屋企架啦

有無著衫先

咁似d美式 delivery boy 劇情既

菅田 山田 套野7月尾播

必追！

特攝都有山田客串就好啦

追！

勇者拉打

勇者想搵返之前睇

好似有線上

留意得太遲

我都係 想睇返

睇咗夠膽拮我

想睇痴線佬

唔準唔拮我

福士蒼汰

扮工狗報到先

打卡

靚仔左

玩唔起

開工等放lunch

今晚返去搵老虎玩

真人版死神

唔會睇

又被人捉去食飯

星期一等星期五

等緊百事

腦細：不如我地食爆菊谷？

點解又星期一

這就是人生

等下等下唔記得左幾時
19號？

你講㗎咋

循環

係掛

暫時build無野炒起

其實百事都幾靚 暫時睇曬咁好個form 鍾意百事多過harzard 但嗰時個個話出場少唔想訂

堅持住 唔好後悔

百事我都覺得唔差，我身邊d人個個反而話醜

Gear Enginee！

我當基本形態

百事幾靚丫

點解唔係

Yabee!!!

同埋5魚得手仔玩

魂展商品

谷你屌車

百事 我一開頭 都係話唔靚 之後反正越睇shf嗰隻越覺得靚

百事應援區

後追

build出真骨雕，當然都要係兄弟咁出啦

出面徵單啦

又插隊

徵單無難度

輕輕鬆鬆

Perfect！

唔準
永夢都無

確定無搞錯主角

社長係主角無誤

平成唯一真主角

龍我喊緊

諗諗下本身可能exaid 就雙主角 好少有二騎即係genm 會出現埋喺ghost 最尾兩集介紹下一套拉打既場面度

潤動！！
應該1月

唯一解釋就係佢係真主角

... 我會pass

一樣
諗緊訂唔訂十億

世界大戰題: 究竟天才戰兔同神社長邊個醒d？

睇完拿？
訂啦緊係

每套設定都唔同 好難撈埋一齊講㗎喎

兩個都由零發明到最尾
真係好難分

IT狗vs工程撚

未睇

唔係科學撚咩

二個人同時都有勁老豆

誤會咗以為等lv99

想訂都仲訂到既

訂李小姐

佢研發開道具應該算係工程撚
物理學家算數啦

戰兔同佢老豆level接近，社長>>>>>佢老豆

社長係神係不變定律

諗諗

一個就天才到凡人以為佢痴左
一個就天才但唔夠決斷

睇情況

社長由一開始就鋪到自己復活，再到其他人復活
一切都喺佢掌握之中

社長同車車最尾果段解釋哂社長既心態同性質

兔兔係個溫柔的人

預巴心諗：自己鋪洗乜訂

根本就係佢行得太前
別人笑我太瘋癲，我笑他人看不穿

優柔寡斷

又嚟

唔知呢

真心正，99lv 同十億一定要二選一的話我會選十億
永夢入無敵夠了

神之才能

有時優柔寡斷ok既，最難忘第一次變百事之前唔忍心同社長打果幕
相比永夢 成日扮救世主，但要靠人carry

不過兔兔加龍我二為一體就另計

大家知就算 唔好咁大聲

屈死凡人

永夢.... 要不是Paradox同社長，早已完蛋了

genm入唔入好

你入曬啦

更優柔寡斷

250 唔要膠板

Lv2 ？連車？Lv0?

不過你點答我都會話

入！

只要人不要膠板

應該會好多人拆售

同Continue 一樣

咁我或成最大贏家

為左一兩餐老麥
唔理 社長既咩都入！

輕鬆後追

態度正確

一人一社長

薯餅都無得你食

收咗百事先再算

社長或成為最大贏家

但其實lv0 銀色線靚喎 會咁多人要板唔要人咩

250 要人

買板送figure

9up

衰在塊板無簽名

有既話要箱入抽簽名

咁係時候入隻crossz

已訂十二月，不了

450樓下先好諗

龍我係咪食屎食得最快嘅二騎?
見佢威完一集下集被人㩒住砌

無錯
乜都係社長搞出嚟

其實社長自己有賣自己品牌既野

必訂

十億上返色咪係lv99囉

... 賣衫？無佢咁靚仔咁fit carry 唔到

又要改造

劇情需要

入左

最後車車打佢果下reset係咪reset埋佢個life point

不了 等好過

公仔 同衫

300接蟹貨

賣藥?

睇到佢玩啫喱變身器 隔一陣又俾人屌打

賣午餐肉

所以我叫果隻做龍柒

唔變身咪幾好 最強人間體

好強勁生命力

火星異種

唔算掛 又變唔到smash

"胸大肌"

腐女最愛

拉打版大門大獸
徒手拎樽打evol

猿渡又試過

四人同時變身！ 幾型！

見到車車就覺得慘 個個變人形唯獨佢變左架電單車俾人騎

騎下好

拎碌勁當ghsat隊入去個槽度

笑咗出嚟

孤 魔法師已截

Ole Ole Ole Ole

法爺

話說，台狗啲真骨雕平均係平過普通shf

精仲係任訂

訂左

準備好俾錢未

又話咩每人限一

唉屌食飯自己一個 老細坐埋黎傾計

台妹好野
香港地乜撚都炒
但總有班傻鳩話香港平

同腦細食左兩個鐘飯

限一情況任訂

夠唔夠飽呀

睇咗大叔的愛未

其實巴打有冇見到e哥 ？

同日本比 香港係平啲嘅

語帶雙關

女架 不過上年紀架啦

緊係啦
首先免稅

狼虎年

日版香啲喎但係

唉 你地真係呢⋯⋯

地方的嬸嬸

咁佢飽唔飽先

女友同意玩後門 於是戴上假狗

咩喎

黑人問號

我問巴打食得飽唔飽咋

地方巴打飽唔飽

台灣有咩地方係值得去睇玩具?

我哋係土地問題

萬年 好似係

無，如果有我應該沖咗，但見到$700hkd hyper kabuto

有時間我一定去台灣 但唔知台灣有咩玩

食化學野

仇巴 你幫我買左我咪唔洗過去囉

台妹

西門町條地下街,好似幾出名

係我買唔到啊

台灣都多假野,冇咩好講
度度一樣

太貴

er.......哈哈

cj 難求 HardBoilder 更難

無去過

Cj都難求

貴阿 依家

之前旋轉500 cj同skull

500咪貴囉 400 我又買唔到

仇巴，we need your guide 邊度先值得去

泊巴 係道話人偷懶

兩隻啊

屌咩 依家真骨 一隻500阿cj

咩事 500有兩隻都貴

架車一出 $600-650人車set都無人問津

後追係咁㗎啦

你有老細支持點同

問心啦 人地去旅行奉旨幫你買架咩 買唔到怨人

Sor 認真咗

量力而為
覺得唔啱價咪唔好追住

明天到

暫時睇古迦個龜頭 可以

我都係鳩up架咋

中通咩情況

仲未派 ？

垃圾
明天到

真係谷鬼氣

你係仁叔到查 ？

用仁叔比嗰個tracking no.

睇呢個 ？

係啊

真定假 呢個信唔過

明天有人撳你鐘仔㗎啦

轉左做中通？

撳你鐘仔

霧子唔會開門比咸濕仔

笨大

上手扣

裝著變身咁既樣

快點

唔知佢想點

算啦 都冇機會見到 sdcc先有

龍我420屌唔屌好

Ins 400，自己搵

屌撚死佢

心啖

無眼睇

窮學生排300

屌啦 訂405 其實幾時止停冇人知 啱價咪入

淡呀豬

入

睇得多丁圖眼花

個POST好健康喎
曲線求圖？

因為霧子收左山

真野就係

眼花+記憶力衰退 未老先衰

多多益善
不過已經除定褲等新女角

唉唔好講

細路女你都唔放過

接受現實啦

現實就係霧子唔會結婚

未來野邊個知

大忌係操心女神個豬冇左未

Show Blocked User - 原子冰

switch 隻太鼓達人有be the one

Ps4都有

無玩

係咩

希望dlc有歷代拉打op

推post

柴崎岳：

美空無新圖

拿下！

問暮雨巴

有無Excite !

召喚無乳

你有機咩

Switch

哦

PS4 遲下先

動物節 好似有優惠

又係每日頭100個d

係咩

係 唔夠人排

排佢屎忽

反而想睇下有咩SHF 執

無乜
瑞記散貨場

會唔會仲有CJ A哥

龍柒大量

大量Build 車

一車車龍柒

幾出呀屌

幾時

排350

條隊無佢名喎

拜拜，等到50週年先出

淨排武器

排無敵後面

出真骨2.0了

排武器200

到時出究極骨雕

無敵睇過 點無敵法

人肉質感

出million 都唔出lv 99

無敵到社長出晒都未到佢

3D body scan....

先出主角是常識吧
而且係Billion !

我怕到出完Build 都未到

唔怕 仲有錶面

係既 社長先係主角

無敵過天才 起碼冇好似天才咁比人打到一仆一碌

入住社長玩住等

就到㗎啦
聽到厭

4D質感

啱呀 再睇多次exaid特別留意下社長

天才就是柒

唔洗
社長咁搶戲

唔公平!天才無咁多人幫佢手

天才只限發明 睇來唔夠人打係正常

顔藝大師

其他人出嚟派膠 佢就出嚟柒 呢個定律嚟
好似人火

龍我係時候發揮了

啲招都唔知做咩 60個樽集合力量就係出拳腳分解人地啲因子 好似鎧武咁出返其他啲力量都好呀

龍我:........

好撚慘 得龍同鎖

唔係出萬樽歸一 咪偷笑囉

補尾刀

慳等free

留名DLC

如果有套拉打係不計成本，男女主角你會點選擇？

男主角我會簡山田孝之 仲要滿面鬚根既

女主角就石原里美 好戲又好笑，應該幾有趣

男二就要個後生d既新，白白淨，柒柒下又呆呆下既來嚫托下男主

女二梗係要個靚花瓶啦 Medic 回歸

男主山田
女主渡邊正美

男一第一時間諗到木村

男二會想天道回歸

天道不了
享受緊人生

推

木村 又幾正

天道上位了？ 無留意

天道係紅撚到唔憂做

渡邊 直美？

又一個上左位既，返去睇下先

係

花樣少年

長澤正美得唔得吖

係要玩美男與野獸

咁紅

又唔好咁講，佢想連登有愛姐，我都無怪佢，但個問題係真係no stock,再加上離我酒店遠，希望CJ巴打你見諒

有咩問題

水嶋 ヒロ 維基答到你

抵佢紅 真係幾靚仔下

割席啦我地
霧子都冇

我都揀阿美

得返ig有更新

女三佢肯唔肯吖

你唔稀罕㗎啦

直美完勝

上面係咪有人召喚我老婆石原

仆街啦 疑似會打風 即係今個星期個百事同lv0 有可能收唔到

又未算超紅既 不過好似收左山？

又老婆

燈到先算

搞唔掂，即刻變能左勇者救公主

點只 呢度唔少人收埋二三四奶

做全職爸爸

急流勇退？

就算唔唔真係打風 應該都影響啲貨運嚟嘅航班

再度合作

輕鬆應對

好似紅左花樣之後都唔見佢有拍劇

依位巴打有眼光 石原都幾無敵下

9up 睇ig享受生活

女一 阿美
女二 霧子
霧子唔擺女一 因為同山田唔襯

又要等多一星期

做左公廁啦 比人玩到殘哂就掉

唔一定落香港果個㗎嘛

一早食左絢香 仲駛咩留係娛樂圈

做小說家

不如算吧啦

自從出咗黎做野開始唔鍾意打風

個風無減速明天最近香港關咩事

機場工 十號都要返

打風好煩 成日要留意住幾時3號趕返工

因為打風都要返

我唔會算架，日日都j緊隻ca
dlc盾到手我應該j到虛脫

我意思日魂貨

唔洗留意點都都要返 表示

睇到鳩縮

唔驚啦 點都吹你唔走嘅

換個社長頭上去會唔會好啲

仲衰

機底好多野飛嚟飛去

有面罩無得輸

I can do this all day

好有中國古拳法feel

行乳含膿拳

cap fan like this

原子巴

Be the one個主唱

雙跑道設計

泊女緊咪得囉

召喚飛機起飛gif

拿我冇

邊個有笑

預巴

邊條粉腸叫預巴

預巴果然忠於自己，只要大波，直美都歡迎

直美壓落嚟幾多連登仔頂得順

勇者都要回避既一擊！

硬食啦你

Game Over......

仲有98次

勁，今日都爆到post

有效率